想點行動前線自有分寸，有咩意見上前線當面講

唔係前線既，只有一樣野可以做
就係絕對支持前線所有行動

認同！ 人地都盤埋條命出去 鍵盤戰士文宣就夠！